元朗你班白衫黑社會 正式同你地宣戰

拆你祠堂
燒你祖墳
屌你老母

Join

屌你老母元朗閪

預埋我

請佢祖先飲雞尾酒

Pish

佢老母留返俾狗屌
我唔屌

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

屌你老母
班白衫一走 警察就到
警黑合作 屌你老母

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

下個星期休息 暫時停止對準政權
拆你祠堂
燒你祖墳
屌你老母

一定要

我屌你老母你班牛屎佬咁撚好打吖嘛？
就睇下邊一邊疊馬

希望唔會火燭

推爆

屌你老母

係上環走緊見到
忍唔撚到

好，，相當支持，最好就搵返打人個批，睇下佢係咪咁好打

推